# Lancer l'application en dev et prod

--- 

## Description

Pour builder les images, est impératif de copier le Dockerfile  concerné dans le répertoire courant ("vapormap-prod" ou "vapormap-dev"), Les Dockerfiles se situent dans des sous-dossiers de ces répertoires.

---

